{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001122",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "미다모은"
    },
    "text": "こんにちは！当店は「ミダモウン」というレジンアート専門工房です。 名前は「ミ」と「ダ」を合わせて、すべての美しさが集まった場所という意味が込められています。 私の名前である「集めた」からインスピレーションを得て工房を作ることになりました。 当工房は、すべての方々に美しさを伝えるために努力しています。 光州に位置する当工房は、平日10:00から19:00まで営業しており、夜間講座と土/日の予約も可能です。 クラス情報は次のとおりです。 - デコデン体験(2人以上):15,000ウォン~25,000ウォン - ヨンロンレジン焼酎杯作り(1人2個):25,000ウォン - ハートシェーカー&グリップトーク(1人1個):28,000ウォン - サージカルブレスレット作り:30,000ウォン工房は武陽公園の道路沿いに位置しているのでアクセスは難しくないと思います。 当工房にお越しくださるすべての方々に、輝く美しさをお届けしたいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミダモウンとは何ですか？",
            "answer": "「ミダモウン」はレジンアート専門工房です。"
        },
        {
            "question": "どういう意味ですか？",
            "answer": "「ミ」と「ダ」を合わせて、すべての美しさが集まった場所という意味が込められています。"
        },
        {
            "question": "どのような努力をしていますか？",
            "answer": "当工房は、すべての方々に美しさを伝えるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "平日10:00から19:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "夜間講座や土日の予約は可能ですか？",
            "answer": "夜間講座や土日の予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "クラス情報を教えてください。",
            "answer": "デコデン体験、ヨンロンレジン焼酎杯作り、ハートシェーカー&グリップトーク、サージカルブレスレット作りのクラスがあります。"
        },
        {
            "question": "工房の場所はどこですか？",
            "answer": "当工房は光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アクセスはどうですか？",
            "answer": "工房は武陽公園の道路沿いに位置しているのでアクセスは難しくありません。"
        },
        {
            "question": "工房で作ることができる作品はありますか？",
            "answer": "デコデン体験、ヨンロンレジン焼酎杯、ハートシェーカー&グリップトーク、サージカルブレスレットを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの価格ですか？",
            "answer": "クラスによって異なりますが、デコデン体験は15,000ウォンから25,000ウォン、ヨンロンレジン焼酎杯作りは25,000ウォン、ハートシェーカー&グリップトークは28,000ウォン、サージカルブレスレット作りは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "工房の目標は何ですか？",
            "answer": "すべての方々に輝く美しさをお届けすることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 429
    }
}